有冇人以為自己大個就會唔怕醜

細個見啲大人好似好勁
同咩人都講到野
以為大個就會外向左
但到左自己做左「大人」
仲係咁怕醜同唔講野
同啲大人相差咁遠

仲怕醜過以前

依家直頭對住細路定大人都唔敢出聲

我細個見到陌生人完全都唔敢講嘢
大個份人有自信咗好咗啲
但對住啲叻過自己嘅人都係唔敢出聲 驚獻醜

成日比人話我靜

我都係平時唔點講野
有次同個同事做緊野，因為都幾忙，我就係咁講話咩好煩呀
之後佢就話 原來你咁多野講

不過只係劇情需要
冇事幹係唔點講野

呢啲應該係本身性格問題

細個好怕醜
到依加大個我成日都俾人話靜

份人好慢熱 真係要慢慢相處先會多嘢講

應該係
但自己都幾嚴重

我相反
細個好易同人熟
一對一相處完全無問題
依家？ 下下個腦唔識轉
對答都唔撚識

細個好似冇咁self conscious
大個好多顧慮，驚講錯野，驚講太多太少